強烈要求駐港解放軍出兵攻打FCC

捍衛國家主權